(埋大撚入) 你地重敢唔敢入拉把?

air distribution system應該索哂煙
如果佢唔徹底洗哂成套冷氣系統 做一次air quality measurement証明係冇事嘅話 我都覺得係好有風險
另一方面 如果poly唔做 長駐拉把嘅十有八個都係蝗 佢地可以大中華化學成果共享榮耀

屌你老母滕狗肯定乜柒都唔會做

唔好由拉把果邊入 兜遠啲去A/B core入

都索慣啦

支那tg咁多山埃 你聞埋我嗰份

有炭用同長期直隊唔同

點解可以完全冇反應